<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">I-TalentApp</string>
    <string name="choose_language">kies een taal</string>
    <string name="title_activity_login">login</string>
    <string name="prompt_password">wachtwoord</string>
    <string name="action_sign_in">login of registrerr</string>
    <string name="action_sign_in_short">login</string>
    <string name="welcome">welkom!</string>
    <string name="invalid_username">geen geldige gebruikers naam</string>
    <string name="invalid_password">wachtwoord  moet langer dan 5 tekens zijn</string>
    <string name="login_failed">login gefaald</string>
    <string name="changed_language">je veranderde je taal naar nederlands</string>
    <string name="language_selection">Taal selectie</string>
    <string name="nightmode">Nachtmodus</string>
    <string name="settings">Instellingen</string>
    <string name="log_out">logout</string>
    <string name="choose_language_button">Kies</string>
    <string name="activityTitle" >"naam van de activiteit"</string>
    <string name="about_me">over mij</string>
    <string name="username">gebruikers naam</string>
    <string name="useremail">gebruiker email</string>
    <string name="activitytitle">activity title</string>
    <string name="activitylocation">activiteit Locatie</string>
    <string name="activitydate">activiteit datum</string>
    <string name="acitvityduration">acitviteit Duur</string>
    <string name="activitydomain">Activiteit Domein</string>
    <string name="activitydescription">Activiteit Beschrijving</string>
    <string name="intro">Ik ben een student in het derde jaar toegepaste informatica afstudeerrichting AI en robotica. Op school ben ik voornamelijk geïnteresseerd in machine learning en dan specifiek computer vision. Buiten school ben ik geïnteresseerd in gamen, sport (rugby, fietsen) en films.

        \n\nIk ben iemand die zeer doelgericht werkt. Ik werk graag snel een taak af om dan door te gaan naar de volgende taak. Zo blijft een project vooruitgaan en blijft het niet ter plaatse trappelen. Mijn grote valkuil is gemakzucht in mijn werk. Omdat ik zo doelgericht wil werken heb ik ook vaak de neiging om taken uit te voeren zoals gevraagd en niets extra te doen. Meer doen als gevraagd is dan ook een uitdaging voor mij. Mijn grootste allergie zijn mensen die te perfectionistisch zijn, ik wil verder gaan met het project, door naar de volgende ticket. Terwijl sommige mensen nog knoppen een andere schakering groen aan het geven zijn voor de vijftiende keer.

        \n\nIn sociale omgang ben ik eerder introvert, ik ben vaak afstandelijk en ingetogen tegen mensen die ik niet goed ken. Samenwerken met nieuwe mensen is dan ook niet mijn sterkste kant. Nieuwe mensen benader ik vaak met een kritische blik. Ik ben ook iemand die graag een afgelijnde taak of doel heeft, zo kan ik mij bezighouden met hoe iets praktisch behaald kan worden zonder eerst concepten of designs te moeten bepalen. Eens ik mijn team een beetje ken ben ik wel iemand die vaak een sturende rol in neemt. Ik weet waar ik naar toe wil, wat het einddoel is en ik probeer mijn team in die richting te sturen en te motiveren. Als iemand anders deze taak op zich neemt en goed uitvoert dan zal ik mij zeker niet in deze rol wringen. Ik zal, eens ik mij comfortabel voel in een groep, ook altijd mijn mening geven als ik vind dat deze een meerwaarde is. Langs de andere kant heb ik ook absoluut geen probleem met individueel te werken aan een project.

        \n\nIk ben een person met weinig ambities, ik leef zeer hard van week tot week en bijgevolg heb ik ook weinig lange termijn ambities. Binnen enkele jaren zou ik natuurlijk een toffe vaste job bij een goed bedrijf willen hebben. Maar zeggen dat ik een bepaalde functie of een specifiek doel voor ogen heb ligt niet in mijn aard. Daarbij moet ik ook altijd zeggen niemand weet wat de toekomst brengt.

        \n\nIets wat ik van mij zelf wil blijven verbeteren is mijn omgang met nieuwe mensen, doorheen de jaren is dit al stuken beter geworden, maar er is nog veel ruimte voor verbetering.
</string>
    <string name="reflection">
        Ik ben doorheen mijn studies aan de PXL gegroeid als person op meerdere vlakken. Zo ben ik dankzij de vele groepswerken met mensen die ik voorheen niet kenden, een stuk beter geworden in het samenwerken met nieuwe mensen. Ik heb hier ook vaak een sturende rol aangenomen, omdat anders de groepswerken waarschijnlijk niet tot een goed einde zouden gekomen zijn. Ik denk dus dat ik op het vlak van ‘empassie’ enorm hard gegroeid ben. Ik ben nog steeds een introvert, maar in werkverband ben ik zeker uit mijn schelp gekropen.

        \n\nDoorheen de opleiding heb ik ook geleerd om initiatief te nemen en gaten in een opgave gewoon zelf in te vullen in plaats van op een antwoord te wachten. Het is beter om een oplossing te tonen en om bevestiging te vragen, dan dagen te wachten op een mail met verduidelijking over wat er verwacht wordt.

        \n\nTijdens mijn stage kwam de multidisciplinaire aard van onze opleiding ook enorm van pas. Tijdens de paasvakantie waren ik en een andere PXL student de enige stagairs van ons 6-koppige team die aanwezig waren. Plots waren wij ai-engineer, front-end developer en project-leader tegelijk. Ondanks al de verschillende petjes die we moesten dragen tijdens deze periode, is alles vlot verlopen tijdens deze twee weken paasvakantie.

        \n\nOok op andere vlakken ben in gegroeid doorheen de opleiding. Zo heb ik enorm veel last van uitstelgedrag, vroeger was dit zo erg dat ik deadlines net(niet) haalde. Ik ga niet doen alsof ik geen uitstelgedrag meer heb, maar het is een stuk beter als vroeger. Dit is ook te zien aan mijn punten doorheen de opleiding. In het eerste jaar had ik nog enkele herexamens, vanaf het tweede heb (voorlopig) geen herexamens meer gehad.

        \n\nIk ga sowieso in de toekomst nog vak gerelateerde seminaries en hackatons bijwonen. Ik heb enorm veel opgestoken van seminaries, ook al is dit vaak maar oppervlakkige kennis. Het is een enorme meerwaarde als je later terug in contact komt met dit onderwerp. Hackatons zijn ook gewoon enorm goed om te leren probleemoplossend te denken met time constraints. Ook word je vaak in een bad van nieuwe technologie gegooid, iets wat ik anders nooit zou doen uit mezelf.
        \n\nAls we het over mijn leertraject hebben kan natuurlijk de COVID-19 pandemie niet ontbreken. Ik ben waarschijnlijk in de minderheid als ik zeg dat ik het hele online-les gebeuren niet erg vond, of vaak zelfs een meerwaarde. Enkel bij het IT-project vond ik dat online werken vaak moeilijk was, online stand-ups en retrospectives zijn moeilijk als er maar 2 dagen per week wordt gewerkt. De mogelijkheid om lessen achteraf op mijn eigen tempo te kunnen herbekijken was voor mij een godsgeschenk. Tijdens mijn stage was ik wel blij dat ik alle dagen fysiek naar het kantoor kon gaan, gewoon omdat dit de drempel tot hulp vragen lager legde dan iemand online via Slack aan te spreken.

        \n\nAchteraf gezien ben ik ook enorm blij dat ik voor de afstudeer richting AI and Robotics heb gekozen. Toen ik de keuze moest maken twijfelde ik enorm hard tussen AnR en full-stack development. Anderhalf jaar later kan ik met zekerheid zeggen dat AI and Robotics de juiste keuze was van de twee. Machine learning en meer specifiek computer vision is een vakgebied waarin ik nog jaren verder zou willen gaan. Als ik niet al een paar jaar had rondgezworven in het hoger onderwijs voordat ik op de pxl terecht kwam, zou ik overwogen hebben om nog een master in informatica te halen. Maar nu denk ik dat het tijd is om het werkveld in te gaan met mijn diploma op zak.

    </string>

</resources>